拍左3年拖 啱啱分手

啱啱佢send黎話好累
對我已經冇咁著緊
我問佢仲愛唔愛我
佢答我唔知
如果淡左嘅一段感情 係咪已經冇可能
好辛苦 好唔開心
係咁諗起呢三年一齊經歷過嘅嘢
佢對我好好 自問亦都唔夠關心佢
佢話因為唔想再比人拋低 所以分開
我係咪好垃圾

咁係你問題喎

冇咗先嚟珍惜......

係咪人人都係咪咁...

傻啦 我拍左半年。佢講嗰啲野同你嗰個一模一樣。分左手一日之後佢就有第2個。有時有啲野唔可以只睇表面

好撚唔開心

時間會沖淡一切 唔會再強求愛情 唔敢再愛人 隨緣啦 學下點樣一個人生存

Thx bro

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

一句唔夠關心就輕輕帶過你d衰野

平均20分鐘先覆佢一次算唔算

淡咗就完㗎啦 一齊番只係果下心軟
只要有新嘅追求者佢就會放棄你/帽你
我就係後者

中出左幾多次

？？

未

收皮啦樓主
扮乜撚野
你自己都厭厭地想媾新女
先對人淡啫

咁大獲

都係嘅

我都係以前做得唔好 盡全力改晒
以為可以谷底反彈...

點解男人永遠都係咁後知後覺

你問得佢愛唔愛你
但佢答你唔知
你就應該知佢有幾愛你啦

同一個唔愛你嘅人繼續一齊落去都無意思
放佢走=放過自己

心痛一個月到啦
會慢慢回復到